連登拍城寨英雄既話 關羽雲長一定係飾演爛賭發

推仔女入火火坑仲要面不改容
陰魂不散賴死唔走